求開解

點解女朋友成日好中意約埋之前啲所謂嘅朋友出去 唔好話針對男定女啦 男就當然更加唔想啦

然後佢話係好frd好frd 但係只不過係一齊讀過一年書 然後又會約之前啲同事去食飯 其實約來有咩意思？點解要去？都已經成為了人生嘅過客

最後想同埋你地講可唔可以分清楚咩叫同事 同學 同朋友嘅關係 唔好咩狗屎垃圾都當朋友 好煩

你都唔係好適合同人拍拖

點解咁講？